留意到每次搞散活動都係因為改嘢

十點鳩叫改九點就自動收皮
五大訴求改六大訴求搞到十鳩幾個po講依樣嘢
想講要玩分化其實好撚容易
得閒走出嚟改依樣改嗰樣又有班傻仔受就OK
如果冇咩大問題希望大家要堅持落去唔好亂咁改嘢

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推行動POST呀!!!!!

同意

認同！ 唔係有咩大問題唔好亂改

仲有訓醒無啦啦成村人話休息，
明明訓之前話開花

入黎話你聽點解唔好叫六大訴求

而家10點都仲有人鳩叫緊既
係少左但唔係真係收皮
如果想鳩叫復活樓主每晚帶頭去叫
應該好快好多人會返返黎叫

推

改野好伏

推

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

改黎改去真係好亂
有啲冇共識又照推左先

唔理善意定惡意，亂推真係會出事

半收皮，大家閂埋隻窗點叫都冇咩用
可能冬天大家都開窗會好啲嘅
要搞返起好大程度要靠文宣
之前大家有共識咩時間開窗先咁多回應

屌係啦咪鬼成日改啦啲野
無所適從

認同但P牌冇得推

堅持五大訴求
照嗌解散警隊

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

太量鬼亂吹風

聽日開花

Push

果次真係CLS
前一日出完去好累,起身風向變L晒
最好時機就係連假最後一日世紀裝修
第二朝終極罷工18區大戰 對抗禁急法
依家真係唔知係咪要休撚到下年

認同
當然有班人永遠覺得訴求梗係越多越好。
但事實係無所適從

十點鳩叫真係太夜
嘈到人
早d反而仲好 唔洗影響人
我屋企全黃 基層
阿爸每日早上五六點起身
之前晚晚佢訓緊嘅時候 10點去到11點都有人鳩鳴
我都會心痛阿爸比手足嘈醒 雖然佢都會體諒 唔會講乜
但咁夜叫真係好騷擾

幾早一樣會有人受到影響
例如老人家點心師傅等

極度懷疑有人刻意想搞散 唔係一次半次